大膽想法

其實可唔可以趁亂 捉個警察過黎 之後俾個大聲公佢講出黎或者感受下俾人圍系有幾咁無助同驚

噴埋胡椒噴霧

我地當然系要智取 不過可能第一步就已經激左少少 可以兇下啲犬先 由佢地講返俾自己種族聽 成件事有幾恐怖

今日我都中過催淚彈 我都知班犬好仆街 但系如果真系拉攏到幾隻 甚至一少撮 我地贏面都大好多 至少我覺得會少好多傷亡場面

推！

推

你可以捉一個警察當場行刑式處決佢 不過最好開埋電視轉播

咁樣只會俾到位政府入 捉隻犬過黎嘅目的系為左俾佢地感受下我地市民俾犬圍嘅feel 兇下佢 睇下有冇機撚化到隻畜生